建議catgirl下次罷工幫手塞門

扮kick住咗行唔到出嚟

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

Cat girl 做/講左咩？做咩咁樣攻擊人？

cat girl 今次算係咁，咪攻擊人

真心建議 冇fat shame

點解我會睇到塞肛門

佢算係有良心youtuber 之一

唔好攻擊佢

X2

冇攻擊冇fat shame

佢肯打線真係差佬都抬唔走

小學雞無撚聊

收皮啦件濕疹肥西先唔講佢影響市容，條條片吃喝玩樂去中國，得閒up一兩句就想拎光環

但太易認，唔使check cctv 都捉到佢

坦克

樓主可唔可以尊重啲？

肥是原罪？

catgirl 不知幾可愛 ，又敢言
真係唔抵 比呀ken 搶先一步

笑左

5毛出現
分化撚
即block

收皮啦死肥婆，你就三毛
祝你全家cancer死，投胎到支那農村做狗

等你唔洗做爛皮濕疹肥西

追下其他post先啦，分化撚
咪撚阻止我同女神we connect 呀！

濕疹爛皮豬返支那啦恭喜你屋企人cancer末期，痛苦致死

反彈
小學雞

隱性gay

上面2個留tg.

反彈無回頭